我有個中國親戚原本香港人係暴徒，依家改曬口風話 好支持香港抗爭

佢話警察因為維持治安，即使違法也是正確。我一樣不認同。那一樣不是法治。

法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。

當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人的違法行為視而不見，那就不是法治，而是打著法治旗號的人治。

五大訴求 缺一不可

push